華郵收回假新聞「侵叫選舉官員羅織舞弊罪證」

侵大少：

好多人就係比呢單假新聞呃，以為侵侵咁講即係佢知道冇舞弊都仲要戀棧權位呃大家話有。大概連最高法院都受影響。

屌佢老母，佢不如等拜登死撚咗先收返啦
我侵

Freedom of information act，紙包唔住火。都要拖咁耐真係好癲。

姐係等於入伊拉克搵大殺傷武器

害撚死人

左膠又膠唔到
DLLM啦

Push

fake news

一句收回 唔撚洗負責任 但影響人成世 好撚野

抹黑完達到目的,求撚其道歉就得

可以告誹謗？

trump出咗聲明屌柒fake news

屌撚有鬼用，間報館老細又唔使坐監
智障左膠照舊日日睇

左膠唔係好鍾意話我哋睇大紀元fake news
唔走去信主流傳媒？

傻侵幾時拎證據出黎

報錯咩Sorry囉

根本侵侵一早已知美國主流媒體散播 fake news

伊拉克嗰單都勉強叫錯嘅方法，好嘅結果